[多圖][整合]各區罷市黃店盤點！！

話說小弟今日去葵廣行左轉
睇睇邊d舖頭有參與罷市
雖然有d可能係old news，我都一段時間無去過

歡迎大家提供各區漏網之魚嘅資料
一齊fc更新黃店list，擴大黃色經濟圈

推1/3

推2/3

推3/3
各位扮工師聽朝見

樓主 早啲瞓啦

實用 唔該手足

「黎明行動」千祈唔好做依樣嘢

屯門東喜茶

唔知喺唔喺偽黃，但利申發夢嗰陣比佢地staff請過飲嘢。